賭左半年 養成逢盤必賭既習慣 心很累 想休息 Betting Gor 1001後備post (6)

00

黃金右腳！

仆街以為入左阿 原來係紅左...

仲要失12m

RC 12missed 真墨超

咁既波點樣估

屌咩

Miss左都仲有機
以往劇本 入左實等反cup

唔比人入已經算執到

365個客落飛

引

又俾假球逼害

半場9c omg 岩岩買哂上一場角無錢買

12m個幾分鐘 你既心情

跟住見到missed

有冇人睇緊一陣澳職

哇屌又黎

琴晚重傷 我師傅燈爺有冇出手？

馬會無開

過山車

重傷要搵條女療傷

愈紅愈勁ok?

紅戰士模式

墨爾本紅隊

唯有希望呢場假波係用黎引藍十字飛

Ok

似了

似主根本冇力

出面做到0.5球

日職係咪收左咧

禁屌細力啲啦主隊

禮拜仲有

藍十字 乖乖快d入球 守到12m好叻豬

我相信cf會再有一個12m

尾場上盤

再miss 呢隊波唔入12m

11打10都唔識入波 輸撚埋算啦咁撚廢

藍十字入啦

不要咁 兄弟 仲有20幾分鐘 睇住即場 主已經好努力

0-0完埸😆？

屌 下場蒙特雷贏硬？
得返1.71

可以拍了

76分鐘開始就會入

正，休息下

出面做緊半球嘛

同你個名一樣

準備紅多個 打人

好彩龍門fit

76分鐘打後先開波

見到咁多人買客就知多唔多人識賭波

終於出來燈

11點半想要高水主

主隊ready 了

吊你老母 藍十字 成場打多個都唔撚入 死廢柴

以事論事
唔係燈

1130 客

入未呀主

今場呀美龍門mvp

入啦求你

gum

你個名

俾返個12m 主ok？

1130 蒙特雷
有冇同路

入未呀 藍十

紅輝0:2

紅牌梅開二度

打少兩個 頂撚住呀屌你阿美

洗唔洗咁多紅牌.....快d完場啦好嗎 走盤當贏

紅2個主隊都唔入既話全隊仆街死

快吹雞完場

super好嗎

越紅龍門越勁

紅牌戰士 入鳩埋對面

紅多幾個 直接判3:0

super 一齊拎1分 開開心心算啦

林源衫

5分鐘

季後賽點拎一分

藍十字
射門被阻擋

Fuck 呢5分鐘好長

想要幾多球呀
出聲呀

-3

我個名做咩

扮傷戰術

不停抽巾笑死

永久blacklist 藍十字

-2

-1

藍十字成班正廢閪

30s

藍十字食屎啦 dllm

準備走盤

夠鐘，吹啦

過左20秒啦

哇屌真係00 神救世人

完

走盤開心過中

感動，紅2個走盤

完場 bin得某位c未

笑死 咁都走盤

舒服 兩紅都頂到 勁

多謝啲狗出黎吠
佢唔吠無盤走

阿特拿(0/0.5)

出親黎都幫我地gel贏
痴撚線 勁過燈俠

阿特拿斯 1000

紅牌累事

屌你 支持
齊上齊落 齊打狗

加油

走盤 算啦

客

12m唔入

蒙特雷

快啲多謝隻狗
佢出黎吠多聲又潛得水
無佢吠分分鍾比人的殺

感謝 成功走盤

主盤上

對左呀盤仔

蒙特入 shit

Shit 訓得交

屌 叫親都俾人入

1射1中

玩西完貪高水，

cup啦墨假

後防

88分鐘？

Goallllll

大注左主1 屌

Sorry 盤sir 俾我中ok?

係
多謝晒盤SIR琴日吠左兩聲
黃潛又有得反CUP
多謝晒你呀狗仔

客主啦

不了 快和

半大gel

屌打

2球了

客盤頂實

12個打10個既

客咁落力做乜

天台好高.. 好凍..

禁屌........無事射 下半場反cup

好似明高咁

買主隊既考慮下既我勸你地唔好再賭波

好彩你又理 準備cup埋

又gel

完場逐個笑

客主抽兩位含

Me

0:2

02

yes，又輸

CUP?
邊撚到CUP呀

唔好理隻狗啦
佢出黎10次柒8次
柒左就潛 好啦比佢威返次就係咁留comment 煩撚到閪咁
人閪做埋啲閪野都特別閪過人

好心勸你地收手唔好再賭 為你地好
成班賭仔賭到上晒腦

17分鐘 場波已經踢完

屌

屌仆街買左十字主勝贏唔到，同自己講尾場一定買上盤，臨尾買左下盤

收皮啦垃圾
呢幾日100%命中 全部狗得你一隻入黎吠
仲唔識收皮?

盤sir 點解今次要主？

100%
阿妓
拉素-1

無睇尾盤 原來主變左大船?

仲有馬賽

同埋客落力踢又吹佢唔脹 睇下近況和幾多場 入左季後賽就hea 點解依家黎開半場兩粒

我今次純粹睇排名
又熱熱地就要

狗會提晒水買客啦

2.5b

二場輸左八千

笑到 心底唔好咪輸囉 bin完人轉個頭輸兩粒

一時記錯

唔睇尾盤就出毒水，害死手足

係
叫佢地唔好賭波就鬧鳩人
癡線嫁

咁假 一早傾好左上下半場一人兩球

我信左你嫁

下場再跟?

是撚但啦
可唔可以唔嘈呀

兩場豬撚曬冇錢啦

咪係，大家敵人都係馬會，做乜向到嘈

問你地蛇頭啦

你以為啦 你贏緊個d係其他賭仔d錢黎

其實由頭到尾都係單方面搞事
班傻閪係要係到鳩叫

簡單少少講
盤SIR 出14中4個陣
就唔可以笑鳩盤SIR
到左盤SIR 有6成命中(自稱)個陣
輸左 又唔可以笑鳩盤SIR

12

無搞事
我係真心覺得你廢

唔BUY你咪場場重注對佢囉

似22 Super

有對
對完再笑

岩呀重注我對家 come on
佢地都痴撚線 不如佢出多啲燈水 我注佢對家可上樓 衝出黎柒

大波劇本已完成

趕時間買唔到

重注左你對家啦
都話我真心覺得你廢囉= =
係咪唔識睇中文

今場私食左邊注

半大全大收哂 專心上堂

墨假super日ok?

如果呢個post開到10
B佬唔返黎主持大局
應該會轉戰TG

想入

支持你 盤sir

想join

Gchi

佢係咪其實去左返工

不如繼續開po算啦 b仔番黎到時又tg又連登po好似仲亂

佢唔洗撈架喎唔係咩
好似搞生意?
不如請我

g chi

想入tg多啲

到時tg咪當記錄
無理由後備post開到 2046...
都成200個post有無見過佢潛咁耐?

佢掛住陪欣宜 唔理d手足
btw尊重你決定 有個地方屌下波就得

追返cf嗰球12碼

Bgor快d番

雖然都想有tg唔洗俾狗吠

主求下你和，重傷

支持

考慮戒賭?
賭錢呢個遊戲唔係個個玩得起

？

會追和

空門都唔入想點

主？

咪撚嘈啦你

主入多球啦

追和就一定嫁啦

快22super

集氣主隊追和

主 快

主絕殺和波

墨假正式開波

追和啦仆街仔
主場都輸就成班轉行啦

做到2.5大就收哂腳

半3全3sad

9:30輸左小小，轉呔貪高水下盤輸多6k

買盤狗對家又贏

串鳩盤SIR?
補撚左飛啦

CF同親十字踢一定有人紅

半大 全大 半場收錢 仲要捱埋個+1

求bgor 打救

墨城憑咩讓咁深

有無人可以解釋下點解盤蛇可以無睇尾盤就出毒水？

想入呀
呢排好忙冇時間上嚟屌波

周末咁多波 b gor仲唔番

應該會返黎
俾d 信心佢

Channel 都可以
不過支持有個post 屌波

準備又轉盤，讓1球/球半

想要墨城
有沒有同路

你低估左joyce

會唔會坐瓜左b哥

點解b仔呢排唔開？

場澳假琴日睇好似係半一盤 而家變左一球球半？

定係我on9記錯

有冇手足記得

初盤本來好似係讓半球 btw你冇記錯

等緊燈俠啟示

光輝傷兵多到就砌到一隊出黎

盤蛇呢排好懶 又唔刷歐倍 又唔覆尾盤
朝早害死手足

而家一球球本咁低水 ？

好撚廢

邊到跌低邊到起返身

墨城 上盤

半一黎

盤狗去左邊

盤蛇先岩

收咀啦

半大

支持 成日都見到成版blocked
盤sir到時記得預埋

準備出手
澳假重注

打錯都叫人收咀

還我血汁錢

Bgor消失咗

四口巴回歸

留名待笑

四萬巴

日薪幾蚊 比我都消失

暫時珀斯光輝[+1/+1.5]

唔知盤sir玩唔玩澳職

贏硬 做咩唔玩

五分鐘後去做野 唔知冇冇早水睇下
想頭墨城

想要

差唔多完場盤狗會出水

覆緊盤

墨城 撇

真？

澳假四寶準備

墨城大船

轉咗一球球半盤口,上盤回飛,買上盤朋友小心啦,狗會提晒水

對於墨城我信心都幾大

唔知四口巴最後要咩

依場買角買大細比較好喎

大

大頭仔燈唔燈?

墨城 200

買墨城
祝你好運

燈俠巴上水未

今次係五寶

珀斯光輝[+1/+1.5]7K

大師有咩高見

同路

即場波,最好臨開波一分鐘先買

你搵次bin撚到我先算

呢場等你

光輝d替補咩水準

半大點睇

唔好因為我而轉
最緊要信自己

呢到d賭仔對自己都幾有自信

墨城 $4000 中撚硬

認同
主力買左大波
小注玩盤，志在屌下波

話左等你 完場見

PG出左個中場26號 16歲
買左下盤既自求多福

真心柏斯光輝唔差
受讓1.5 食硬

支持你呀1號
其實係支持墨城
200

半大1000

羅c麥哥 入球 5k

墨城$4000 加多注半主$2000

1.5 定 1.5/2

光輝 $200 贏撚緊

Icable班仆街要咩

全世界都半大
我要逆天而行 要半細！

1.5

1.5/2 買左100

11.5b 10k

好驚11角完

跟左
但角唔敢買太大
等即場

墨城快入

半主 11.5b

盤蛇？

跟

打錯 50k先岩

.....

冇所謂啦
用緊個新方法睇盤 對呢場幾有信心
如果閪左暫時消失唔放毒水出黎害人

主大勝

你就有自知自明啦，唔似你大佬，出完先話無睇尾盤

澳假賭唔過

後備

主盤 半主 半2:0 3:0 2:1 同我上

買個主客 睇波先

咁你咪等即場開10.5盤果陣先買

角係最易補飛

墨城2000

睇完客個lineup你地都夠膽買客

是閪但啦
我又唔係咁睇盤
睇對賽果d多

係
學人叫sir
出14中4

盤蛇同路

轉咗盤,上盤堅持落飛,最多輸半格

屌 同路

神燈，絕對值得參考

我下盤
等收錢了

半大 11.5b 有冇同路？

快入啦
墨城俾人入都得架

同哂

半大 11.5b

比人屌打緊

主盤 半主 11.5b

主又jump?

墨城快入啦屌

屌佢又燈 買完先講

主被屌打 molamola,兩個16、20歲中場都爭得贏你，廢到西咁

呢3日既澳職大熱都要死
避左2日 今日屎忽痕又係買大熱

開埋全大啦好嗎

盤蛇條燈西喔 去球彩台做主持岩哂

早燈極樂

澳假包尾贏榜首3 4球都開得起 玩角球算啦

Oc

針

關乜撚事
我跟佢贏多過輸

因為澳假果d 隊水準差唔遠

你地班友入黎搞事 盤蛇一場收你地皮啦 墨城 贏撚硬

墨城咩料 比人屌打

呢場不賭了

咪gel啦 本身都比人燈緊

25 中 8都贏到錢

呢場我覺得做熱大波
引上盤
其實0:0開下盤
我自己覺得炸

55

咁撚驚 唔好賭錢啦

澳假劇本 表面比人禁屌 之後cup人456

唉呀入左波

大波

真係針

0-1

同盤蛇同路，想針

客1-0 半大-1

0：1

有無角大黨

半大-2

本身想買上盤 到最後諗唔買上盤既理由
一個都諗唔到 就轉下盤

半細

越讓得深越要對家入

1.5/2 收全格，ok?

四寶補飛啦

針左

墨城反cup啦 屌

主w 1.98 allin

01

哈

呢場中左一陣出中環買銀包

驚西咩，輸左啦，杯條毛

半大1.5/2 幾賠

墨城快啦 屌

主隊做緊乜撚野

2.45

等下半場

光輝點睇都贏唔撚到 買定反cup先

2.04cup硬

有無得退飛 佢仲燈過天氣 阿波丁

hello?

0 角

輸

收嗲啦狗閪柒頭sam
得個鳩up
乜柒都比你估哂啦

上下盤都係佢！！！！

呢兩日D波好難玩呀

下一球主

反cup的節奏

鐘聲響起反cup的信號

0726 下一隊入球 下一隊入球 (第1球)
星期五 1
墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 @ 3.18 $510
即刻收錢

又入得cup啦

尻買都中

墨城快

邊有咁多cup

跟盤蛇買咪難囉 一見到佢買墨城，就知我條飛凍過水

墨城快手啦 屌

半大啊 快啲入多球

完左場？

1c 1入球

主ng 得1.26
買左下盤都補唔落手

Cup撚到咩

刷角呀

墨城屌打緊?

刷C啦屌

屌打但落後 有撚用咩

垃圾墨城 開個半主呀屌你

一次射門都冇

笑死
做人有希望係好事既

拿拿聲補飛 私食

下一隊入球 (第1球)
星期五 1
墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 @ 3.18 $510

$510.00 $1,621.80

龍門屌左屎忽

咁撚好分

半大針

半主針

成3倍

屎但一邊入多粒

光輝比多球ok?

又要針

重注咗客盤 但冇買到半客 想死

刷角入波啦屌

入波啊

我去返練馬好過

腰斬係上盤唯一希望

希望球迷搞下事

墨城就快入

或者red card

$510.. all in?

補左客

扔出去啦 咩衫褲鞋銀包電話 幾萬人一齊扔出去啦

是但入多球啦

咁睇唔開

如果主贏一球咁點?

開心遊戲食得未

入左9.5s

快d刷c入波

捉撚到佢假

墨城 goal未？

或者燈俠

墨城你咪撚咁on9啦

燈俠召喚

角球落得咁撚慢

打交啦

叫燈俠買客勝

基奧治首發換出11.5倍

踢左30分鐘1角
中位數9.5
好唔合理喎

1-1

1:1 半大

1-1 半大cashed

11

靚呀

半主ok?

1:1 半大cashed

宣布半大黨勝利

真係唔屌唔鬆化

我半主 快幫我叫多幾聲

好波

靚波 墨城3:1完場

搵對入返粒先

開埋個半主啦 屌你

光輝 換走埋個 9號

頂住呀

主入 冰角

3.5全大，求開埋

我地買澳假已經無合理過

入左9.5b

輸晒

半1 全12

0723 半場入球大細 半場入球大細 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
大 [1.5 球] @ 2.05 $1100

準備反cup bin 9 班撚樣

麥哥馬克入波 1.95 跟左10蚊

琴日中過伏 永不買角

開唔到半主屌到你反艇

賭波用下你個腦啦
返去搵書把啦

有位兄弟推5k?

係
但我都買左

繼續入佢老母啦

吹je ma

Cashed $9.5

Good
唔夠買多一注

想bin9我要入多兩球哦

我宣佈角大準備收皮

有角了

下

咁都冇

澳職黎清

買左2口 角細

半主呀屌你個咀

12m?

封盤

睇片決定

半主 沒有希望了嗎 ？

50 k個位巴打 希望你真係有買

做咩睇片

紅左

rc

靚呀紅牌呀

Rpc

邊隊

已經唔敢買角細
一陣七十分鐘 見到燈俠上黎買細
幾多注都爆

玩完 全餐

12M呀

痴撚線

出撚晒黎

12m紅？

我簡單少少講
你輸係正常

掂啦
刷角全大gogogo

wtf 好彩冇買

12M要入呀

RC12m

球彩台果班係咪盲閪嚟
我電話都睇到踩大脾

刷多11角

唔入
然後主入

澳職真係唔係人買架

一份劇本用兩日

收爹啦 燈西

1：2

1-2

澳假成日紅

hello moto?

日日都rc

下盤收錢啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我次次都係受害

痴撚線 避撚左2日澳職 第三日都係要陣亡

正丫rc

又係輸呢兩樣

1:2

等我瘋狂屌客ng先

出定中環啦巴打

刷角，快

點解唔覺得輸係自己燈同廢？

買上盤既人真係好單純
仲純過呀嬌

墨爾本係咪好撚等錢洗
屌你老母

強隊日日比球證逼害

黑哨啦，咁不如禁區唔比起腳啦

笑死

rc日

正氣澳假

玩完

0532 24-11-2017
16:50 主客和 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 @ 6.50 $1000

$1,000.00
0533 24-11-2017
16:50 讓球主客和 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 [+1] @ 2.75 $1000

$1,000.00
0536 24-11-2017
16:58 主客和 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
和 @ 4.35
客 @ 6.70 $500

$1,000.00

正氣

強條撚 垃圾隊嚟 對面全傷兵都踢到咁

完半場先好嘛

好彩補左

放心有買
俾哂水 希望有人gun 到

好在小注 一日未見盤蛇出水，一日唔敢買大

hello?
完場見？
我依加未完場就笑鳩定你先
輸錢啦柒頭

咪貼事後啦
仲要係copy 字

雖然三注半大加全大收錢

澳職難得咁正氣

0539 24-11-2017
17:40 主客和 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
主 @ 6.20 $1000

$1,000.00

補埋

呢幾注仲收錢多過我果注

好彩無買主 多謝四萬巴

月尾不宜賭博
月尾不宜賭博
月尾不宜賭博

自抄三次

四口蛇 高質

我都

呢場中埋就連中5口

其實盤sir份人都幾單純
以為自己識睇盤
事實上燈到仆街
輸個陣就以為自己唔好彩
其實自己有技術
馬會最鐘意呢d自信型賭仔

1:1個陣又唔見你出黎吠
紅撚左加個12碼先出番黎
叻仔

咁月頭賭博會唔會日日食麵包食到月尾

又睇video

墨城100k

又送2000比馬會，加埋我果200
屌你老母盤狗

月頭有錢追下

見燈俠冇蒲頭咩唔敢買

屌
又封盤
想買大

唔通反杯先出黎咩，醒下啦

得啦
一陣落樓下入數啦
醒目仔
墨城有信心
繼續比心機叫波啦

墨城1000k 反cup

好撚黑哨

我份人輸就輸得起

唔似有人輸撚左 賴無運都講得出

講過就算呢排消失 盤sir開tg記得預個位黎

呢到太多狗

1:1個陣佢預期我會有咩行動

無角

正氣波

走啦柒頭
一陣去馬會入數啦

得啦得啦 你最撚醒 輸波就冇運 贏波就賭神

唔好消失 呢度本身就係交流吹水既地方

岩啊，岩岩先有人話自己次次都輸全餐

你講緊盤sir?
出14中4?

岩呀
原來入埋3.5b 開埋俾我啦

墨城ng仲熱啲
咁撚惡既

PS下一球有2.35 唔買正傻仔！

屌 角點搞

見到D手足避盤蛇心水 知咩料

自己心照啦 邊撚個之前入黎出水輸撚哂 事後問番賴冇運氣 多到唔想搵

晤洗理個女神乜乜77啦

開幾個post輸幾十場

今場比佢中返次就瘋狗症咬人

佢都輸到傻左咪比佢High下囉

發現你d comment成日有一個負評
邊個比？

盤sir囉
出14中4

POST完唔夠幾秒就比人負評不敢面對

等死
入6.5b 搏下落雨會刷角
但呢場

四口巴連中邊幾口

呢幾日中番幾場了
多謝你咁留意我

澳假又輸全餐

客無射手

盤蛇可以出黎解釋下今次點解會輸？ 未紅牌之前都係輸緊盤啵
係咪歐賠同尾盤有問題？定係廢？

下半買角大定角細好

想入6.5b

恭喜 又有錢買糧食

燈俠唔係度 好難揀

呢位大蛇真係廢 得罪講句

但上場都係中大波唔中角

盤sir去左邊
仲要靠你上樓

拿拿開CHANNEL啦 係度出水盞比人笑

係 一陣買黎餵盤sir

係咪有tg?
想留一個位

公道講句,未紅之前,主隊已經追和
如果無紅,下半場反cup有咩出奇

你唔好侮辱個廢字ok?
係垃圾

預知未來
其實依加紅左 下半場反cup都唔出奇

你當光輝班人 紙紮公仔？

無，講到明唔會開Tg圍爐屌波

波蛋1:4

連登好多廢人岀水 以為識睇盤其實賭運
香土班二打六都屌打盤sir
我都係有碟話碟

前日車仔 巴素利
琴日科隆 維拉利爾 呢日冇出水
今日珀斯光輝

好 明白

好撚嘈

你大佬話夠十個POST就開，你咁講即係咩意思？

等6.5b高水入

8.5b係咪輸得

香討果d唔係全部2打6
有d好撚勁 不過人有3衰6旺
之前有個連中廿場 之後俾人當過街老鼠

人地有6成命中，好似係（4/14 ＝0.6)

起身返學先
好彩訓左

連登仔真係好好人
不斷入黎哂時間哂心機追擊盤sir 希望拯救大家
令我開始相信追擊人地係可以屠爆狗會

盤sir心理:
主弱勢讓一球太深 客受讓一球太荀
加上不停跌水 1.75讓一球
之後仲跌到1.25球 代表主比較睇好
有鬼呀 所以主贏

之後就以為自己識睇盤
好搞笑

睇個賠率似下半應該無球
希望睇錯啦

唔想大家跟住盤蛇送錢比狗會咋 捐錢都有好多途徑
盤蛇由今朝開始又好似無中過？

仲叫自己盤蛇，心諗賭錢忍手都未撚識，場場賭

咪on9啦

係

下一隊入球 星期五 1
墨爾本城(主) 對 珀斯光輝(客)
下一隊入球(第4球)
無入球@4.90

$ 40.00

追住盤狗咬

呢排跟你對家贏左唔少
琴日你個角球理論 我一睇完就不斷追大 係咁收thx

唔洗多謝我
我都贏唔少

有冇圖

角球黎了

高水6.5b molamola

4c
屌入唔到6.5 ，入左7.5b

盤sir我講得中嗎

賭波就賭啦 笑鳩人出去開post啦 左撚住哂追post

其實場波未完 我自己無買到既 想睇波姐

有無4.5 大巴打

小注4.5/5b

柏G個種廢真係 打多個都係55波

我覺得4.5細

你睇波咪出去睇囉
呢度用黎吹水屌波既

你好似幾旺
想跟

3.5都開返

我有個下盤係度唔買細了

澳假打少件cup上cup其實唔難

屌波就屌波啦 屌波定屌人
係屌波既留低 屌人就走啦
自己講一套做一套
邊撚到得罪你呀

盤狗廢唔係問題，問題係認屎認屁，唔係邊會有人得閒屌你丫

買幾草野想上樓

澳假可唔可以再假啲
反cup32都心足

無屌
話佢廢 只係陳述事實
結果我就係咁比盤蛇班狗追住黎咬

光輝比多球

又冰角，屌咩

不如你試下淨係屌波睇下重有無人串你

要比多兩球

其實佢廢你有無其他方法屌佢
無謂影響埋我地起到屌波

要3球

琴日打少個就大炒 今日打少個就無分別咁

元秋神女 屌你老母

打多個都唔識吊打人 光輝係咪咁廢

送角

我覺得 自己有能力既話 唔應該只係局限於屌波
仲要幫班唔識賭波既人睇清自己
能力愈大 責任愈大
如果你只係識屌波 代表你都只係一個不外如是既賭仔

本城好有機會入返球會和 cup唔睇好

有冇家教？

紅左件都識刷角

屌你老母岩唔岩聽

呢條友係咪賭到痴撚左 輔導人生

我識洗錢

係咪跟左盤sir?

連C未

我屌你老母 光輝真係好廢

一陣就2-2 75分鐘3-2 88分鐘4-2

屌波屌人都得
你唔撚鐘意見到我屌人咪走囉

打乜撚我都係想睇波姐
屌你老母搵條link慢慢睇啦
成個怨婦咁😂

救命 個女神係咪傻撚咗個鼻
點解可以咁煩

盤狗出毒水都當佢神咁拜

我要想樓

你冷靜D

得
No prob

派你老母咩，你以為係波POST啊

其實合理 尋日平手平半盤
今日一球球半 變均勢差唔多

考慮開始跟盤sir對家？

屌 你係咪柒架
自己講完呢到屌波
依家同我講屌人屌波都得
我同你講 我呢到可以出場睇波架
睇你講完真係笑鬼死人

你想表達咩？

派乜

發達味呀各位精英爛賭鬼

墨城反而多左攻勢

半1全12得唔得

唔得

班友勸極都唔收手

好

又有人輸多1000

柏g 好廢攻下啦屌

贏錢點解要收

盤sir份人都幾自我中心

你出場睇波你既事
關我撚事咩

仲要上黎打我都係想睇波姐
你就真係好撚好笑啦😂

救世主卡希爾

想入墨NG

cahill唔通又救墨城

無錯

淨係得盤蛇輸？

買咗3.5s既我好撚迷惘

同你講多兩句都算仲當你係人
想睇波 傾下計又得撚罪你 叫人出去
無緣無故吠人 唔當你係狗都唔得啦依家

換左你黎wor

撚狗咁撚

G又無C又無 屌

BB入波啦

所以佢咪迷惘囉

又要追數

打多個都唔入就比人入啦

補飛啦 柒頭

你買中首名入波wor

你就真係怨婦狗啦
睇你既波啦

澳假半3全3

客人地RC 左之後就無咩點攻

光輝比多粒啦

補咗主ng了 但驚客失驚無神入多粒

入多粒啦

痴線 光輝打多個好似仲廢左

盤sir真係好慘 俾咁多智障撚屌
雖然我都跟左佢

行住屌就真係你呢類人
走黎吠完就走開

補大細啦 就有高水

澳假 半3全3

不了 俾me中

開盤11.5/12.5/15.5
同昨日一樣
狗會真係無死錯人..

本身隊波廢

6c了

換你出黎托柒 都唔識入波

角大無錯 澳職可以一分鐘三角

Hoho因為我買咗入球細

1-3

大波波了

真係客

即爆

你？
有冇出現多過3日

唉

1:3

盤蛇

1:3 叫撚左你補大細

雖然唔係你入

2日一鳩樣

盤蛇一早補左

今日上落好大喎

盤蛇好波

唉 好心痛 做咩補ng唔補大細

弱隊打多個仲領先 點會玩對攻

6.5s屌到就贏5注

唔通又4:1?

初盤3.5b

輸多幾舊

球探app廢咗好多
又疾又唔識震

補大細 即係補大定補細，還是又補大又補細

客比多2球開 1：5啦屌

你唔入就人地入啦

好彩補左 回番買上盤既血

入球大細太低水

入球大細呀 柒頭

中半根本就唔夠

咪玩啦 有無出現3日？要圍爐打邊爐呀？
唉呀 我出去啦 睇你賭到連智商都無埋

澳假 12m，刷爆C未

佢唔開15.5都無問題
開到咁誘鳩人買11.5大先仆街

好閪
好彩主力買大

-2c

不如完場啦好嘛
心血少唔嚇得

屌 同盤狗一樣
唔夠人屌就走
好撚廢 係咪跟得盤狗多
係既話唔怪你😅

角呀 比多一個

我都係

識補必贏

光輝

-1C

緊係啦 係度學下野啦 又補主又補客又補和先叫識賭 和波輸2千只不過散紙黎

估唔到客入

7c

-1c

假左

下盤gelllllll

不如大家一人少句 專心屌波ok?

錯post

7.5b

即係點

8c 了

我不嬲都和平份子

9c

8C呀

9CCCCCCCC

9c gooooal

輸波就刷角

神蹟

12C完可以？

11.5B GO

屌痴線 9.5s都要輸

刷撚爆我個11.5s吖笨

執1000

三連爽丫丫

你快撚啲入一球啦 由細睇到你大

9C未爆

黎多3連

唔喇 仲有4.5s係手

我一話走 又走黎吠我啦
自己睇睇上面邊個唔夠人屌
我同盤狗就唔撚熟既 亦無幫佢出聲
一話走 又走黎吠我
屌你屌到叫我走又係你
話唔夠你屌又係你
怕你無面留係波台 依家比你攞返個彩 我走人

邊個 角細gel

燈俠係咪最後一刻買左角細

痴撚線都輸1:3
仲刷乜9
留返d力下場啦屌

想問b gor去左邊？

你都唔支持自己嘅

買左8.5s 咁輸我真係吹脹

聽講發咗達 日日屌欣宜

連角球都同琴日果場一樣

終於完
臨尾都刷c都on9

同欣宜瘋狂屌閪

大船又沉

半大全大

我冇data聽到9c都開live睇實 好彩屌得住

cashed

有得飲經血

11.5s 10.5s

Crashed

笑4

9C啵

。。。細啵

Easy goal
但次次玩即場都輸

輸到老花

快D去拎錢 派大家ok?

9c啵

正氣擊殺

88分鐘仲係6c 哈哈哈哈哈哈哈

早啲post啦屌你老母

狗會cashed

Rip

而家gel頭落去收錢

連續揸咗五個鐘頭車
屌你老母我想買光輝啊

呢個好笑

收皮定收錢

拎唔到錢去投訴,ok?

巧橙 痴撚咗線
點解唔補大

本身想收手唔玩，宜家執1000決定繼續

支持 不可以放過馬會

補4 5倍收

去墨爾本投訴？

依兩日殺左馬會38k
我要繼續

下 補乜鳩8c完 無啦90分鐘爆2c 嚇左嚇

好 要求第4入球及第9個角球無效

傻撚左

算把啦 連3c Ching

I know that feel bro 太大打擊

唔好咁啦巴士
有啲心up

咪玩啦 88分鐘仲係6c 得返幾分鐘邊有可能連爆3c

已經有D唔忍心笑了

我明wo 我真係明wo

有冇水?
下場跟你對家玩下

贏38k個個俾幾k佢睇精神科啦

你真係好撚廢
叫我屌人就走啦又係你講

依家我就屌人唔走又點
係唔係要等你批准先可以屌人
你同盤蛇熟唔熟關我撚事咩
我屌人又要管 波台風紀牙

85分鐘好似仲開緊7.5 成3.6倍

恭喜
呢啲例飛我平時會買
平時買嗰啲就唔中
今次冇買到就中

yup搭地鐵買唔到
垃圾港鐵

上到4倍都有

姓賴

廿分鐘廿弓講過

頂入左9.5大

咁搭緊港鐵又真係會買唔到既
I know that feel bro

拎幾k買愛華頓都唔撚俾

4倍好難買到

馬會app太廢

平時坐開巴士
一路睇直播一路買都得
地鐵
2個台都收唔到

條友唔知姓賴係點用
地鐵收唔到係事實 點賴？
你話買緊個時見到欣宜而搞到爆左角就真係姓賴

迷清講下笑 你咁認真

我用3G地鐵都買到走地

睇下係咩站..彩虹,藍田果D真係死位

1000